廣東道車已清 重狗

廣東道車已清
有大量狗同狗車
有旅遊巴接在載狗

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

有狗開咪叫d車開走
有拖車

Push

私處中心有20-30隻狗
現在交通暢順
黎佐敦既要小心d

0600
私處中心十字路口已經無曬狗
狗車都好似無曬
現場少車